黎智英 申請取消限制離港 保釋條件

屌你老母 肥佬黎 第一件事就去申請離港限制

想走佬 我屌你老母 喇

拉

funny

有錢唔走？窮就話留係香港姐

佢唔走唔通等返大陸受靶咩

走有咩問題
一立國安法佢死硬架wo

不能讓黎智英跑了

又話35+無撚敵既?

咁泛民成班人好走喇

佢唔走就肯定受25年喎
你係佢你走唔走?!

個個有錢佬都走佬啦
你睇誠哥個仔就知

Blocked

35+（已離港）

要玉碎先叫做到野？

佢無必要留低攬炒啦

你想佢點？留喺到幫手掉氣油彈？

我寧願佢走

咁之峰哥點算
係咪之峰哥同泛民班人就可以坐25年就得
肥佬黎就唔坐得

留係度等死又發揮到咩作用

咁叫哂班35+走佬先
佢地坐撚硬

想知佢依加撐香港獨立未
定仲係覺得獨派係鬼？

有錢走冇錢經營蘋果

走還走，清盤果陣記得賠足俾d努力左咁耐既員工

人無事先可以做世界冠軍

劉細良 蕭若元 rip

佢留係到有乜用，留係到蘋果都係蝕錢同等被國安接管㗎啦

流亡

唔走等拉?

飯民就是有咩招數都會話晒俾人知，
剛才去西要抗議真係笑料

用心搞好台灣蘋果日報好過

留係香港分分鐘真係變肉碎

唔通留係度等比人抄家咩
到時人又冇錢又冇
人錢出左外面仲可以錢生錢
入錢返香港支持留港嘅抗爭者

肥佬黎做左咁多年，都七十歲仲想佢點

樓主戇鳩鳩，拉

留係香港= 準備留係大陸一世

走有咩問題
甘得閒批鬥自己人
對家仲齊心過你地

燒生神早移民左去台灣

老蕭 一早係台灣

如果茅頭直指係你，
你都走咗啦仲上黎開post
泛民未走因為唔係茅頭指名道姓呀麻

掉返頭茅頭直指689 或者 建制是但一個係顛覆國家，
今晚坐機走咗啦

35+留係到都係俾國安接管
做咩唔走

成班5毛又係度吠 你試下調轉香港獨立 睇下你地走唔走

一時又笑9泛民預約被捕
一時又笑9人地走佬

拉

分化5毛冚家剷

35+就留係到等死
肥佬黎就可以走?
之峰哥?佢坐撚硬架喎

共產黨直頭想玩抄家，仲唔走向就笨

垃圾低質5毛

拉你老母咩

個個都可以走佬
咁留係到抗爭把撚咩
全港移民咪得囉
洗撚上街同共產黨鬥

佢走有咩問題

走 plz唔好係香港受靶

我都想佢走!

香港人欠左佢太多

黑色分化五毛警告

Hi風向撚

佢想走

肥佬黎泛民被支共搞, 樓主你偶像碌撚最開心

走都比你屌？

泛民未走因為唔係茅頭指名道姓
泛民唔會俾人拉?
呢個笑話黎?

你公司炒人都唔會一獲炒喇
緊係陰D陰D炒你先唔會反

祭旗

無問題啦 佢一生抗共

佢唔走 唔係第一個俾人拉就係第二個..

唔通留係到等打鈀？

On9?

真..留有用之軀好過返上去打靶

走得太遲

佢再唔走過咗條國安法即刻俾人送上大陸終身監禁

預約被捕 係佢地佔中果陣話要 公民抗命
搞完要自已入去自首 話要坐爆赤柱呀
但結果係班狗唔撚拉佢呀 先變左預約被捕
想曲解14年既事
我屌你老母喇

反正樓主偶像碌撚最安全 一定唔使驚國安 同支共同一路人 緊係講風涼話

孫中山都要有海外基地啦

有35+又驚乜撚呀
做咩走佬姐
搏唔到呀?DLLM

有咩問題？

Hi 分化撚

Push

肥佬黎：邊個用武力就係鬼

35+ 都夠會輪住拉
係咪又可以走哂佬唔撚搞呀

ching曲直難分，係咪鬥红

攬炒仲想走？
想獨善其身冇咁易

其他人例如黃之鋒嗰啲都可能要走佬
過咗條國安法咩人都可以送上大陸終身監禁

想走 冇禁易

咁照你睇法
咁佢係咪要留底 或者 自己行上大陸啊？
以家我講緊未首同次問題囉
指名道姓黎智英 未首囉
咁係咪要攪佢先呀 咁佢係咪要走先呀
泛民係咪次呀
首都未走 次點走啊
你自己都識講陰d陰d
以家未陰d陰d , 黎智英未要走先囉

係香港黃邊既 有邊個唔會俾人拉呀

你話自己？

1. 個陣未有國安法

2. 有35+先再批鬥

古有孫大炮搵日本仔資助
今有老蕭去左台灣
唔知肥佬黎想去邊到 做海外基地呢
不過蘋果日報會頭版登出黎
篤爆走左佬既手足去左台灣餐廳打工

狗眼看人妻
#30084

浪費一個老acc

有頭有面就可以走佬
平民百性就留係到等死

肥佬黎係首
泛民係次
你係咪想講肥佬係金主係泛民老細呀
拿 係你講唔撚係我呀

你咁撚閪蠢？

兩者有咩關係？搏乜撚野？你解釋下兩者存在啲咩關係黎聽下先啦屌你老母 比啲邏輯黎啦好無 垃圾五毛
果隻Peter 攞料都係呀，咪撚on99咁岀黎柒啦
笑撚大人個口

條友碌撚fans黎, 不過碌撚路人馬都同支共無乜分別

35+係國安法底下
基本上全部拉得
人大幾句沒有沒有就立得法喇
你35+重要等9月呀
唔知泛民等唔等到呢?

曲咩解
咁你到底想人等拉定想人走姐？
諗清楚個立場 咪撚乜9都屌先啦

所有反對既都係5毛

一堆五毛入晒呢個post

屌痴撚線邊個有提金唔金主問題
咪轉移視線啦
以家係中共大陸都指控黎智英咋
係咪short 上腦
你仲未答我 佢唔走 應該要點做

35+ 通過 香港獨立
再否決你國安法
一定係咁

你唔係五毛？ BLOCKED

佢做生意..就算唔係香港一樣做到..
你拎立法會議員黎比?

按樓豬logic
所有逃亡台灣既手足係咪都要屌埋？

要學藍絲講 行得正企得正驚咩拉
拉左肥佬黎又可以有子彈俾美國 又幫到香港

達賴都走，你做肥佬黎聖過聖人咩

樓主問題製造者
你點答佢都有野問
咪理佢啦

佢應該唔好走
係到等國安法之後拉佢
咁我地就可以有子彈打外國線

立法會議員 國安法唔拉得?
你班議員 有命等到9月先講

gphone覺得ok咪留
肥佬黎想走咪走
有咩關係

唔通我又屌啲移民撚？

你都幾搞笑

問A你答A 佢就問B你答B就問C 無限LOOP 典型藍絲

逃亡手足係犯左法
肥佬黎犯左未
驚死就走得
咁留係到抗爭果班唔撚驚死?

笑黎智英走佬同笑手足走佬到台灣D論點差唔多

係 我都覺認真咗
自問自答
好似同痴線佬爭論緊地球平定圓一樣

pull

多謝咁肥佬黎咁多年來既付出

國家存亡之秋 第一時間就走佬
冇事先番黎 97果班廢老 我屌撚哂

屌你老母 原來你條傻閪有妄想症
私怨泛民私到傻撚左 做咩呀，好憎人講35+?
中共而家立條惡法 幫你岀左口氣，仲唔死返大陸幫支共含撚？
垃圾私怨撚 駁黎聽下丫 屌你老母

係好撚on9
思覺失調既人都咁

孫中山比清朝通輯都要走啦屌你個閪

有錢有能力唔走都戇鳩啦

梗係走
真係咁易煲底見？

你都on9
留得青山在

佢一定會係第一個要坐三十年. 到時都老死左
比你走唔走?

批鬥post

走係道理 唔走係人情
至少有能力嘅想走好正常

人地走唔走關你撚事
拉

燈神一早睇通睇透

On9，條例頒左第一個搞鳩佢先
點唔走...

肥佬黎仆街=飯民斷金源
冇錢得人講經咩
唇寒齒亡呀呀哥
唔好屌我泛登仔
我區有本土一定選本土

根本唔使同樓主認真, 條友碌撚fans黎, 見到肥佬黎同泛民死佢最開心 當然大講風涼話, 而佢老細碌撚係唔會有事

你係五毛

你咪幫中國公安同黑警捉肥佬黎翻嚟囉

佢走唔到架喇，入左去坐到出唔返黎啦。

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

走咗先
去美國握個手，備個案先再返嚟
之後你夠膽搞我就後果自負

拉
5毛

Show Blocked User - 狗眼看人妻

救蘋果都唔夠錢喇

肥佬黎只係經手人姐

原來美國冇上網

前線唔係香港人?
做咩唔包機送前線走

佢條命值錢d

人民日報已經點左佢名

搵左肥佬黎 我地又可以多粒子彈

學細良咁講 水炮車面前應該坐低

睇下支共夠唔夠譫拉

佢走 蘋果都有機會做落去
佢唔走就會死

咪玩
你有錢都走啦

我會多謝佢為香港犧牲

你講撚到其他香港人會冇事咁

信一國兩制
可以繼續留港享受繁榮穩定

應該一齊攪炒。

咁冇撚搞抗爭喇

搞全民走佬

自己都唔撚信既野 叫人去搞?

通撚左未呀

班私怨撚中毒入骨

On9 拉
走係道理唔走係人情

我就屌你老母
係咪要個個黃絲坐哂監你先開心

多次指名道姓喎 話佢禍港四人組喎
而家先走已經算係咁啦
戇尻仔五毛

邊夠dq6變 dq4黎

重有落命令唔撚提本土派

我地又冇報紙可以講

愈多人坐愈多子彈

畫面夠哂好睇

法治未死 有險可守

都未落命令要搞佢

報下名就咁驚

陳浩天 死幾獲都唔夠喇咁

乜原來咁易就整走你

聽日人民日報 寫哂35+既名

係咪又唔撚洗搞 全部自動走佬

等睇偷渡去台灣

佢出入都有國安跟 唔正門走 重撚大獲

真
日日走出黎寫下名 搵下你地就嚇撚走曬班人

你話緊肥佬黎?

到時分分鐘蘋果俾人抄家

手足走唔到了

上市公司俾人炒家

加速欖炒 支持

佢係中共眼中釘，第一個要走

老蕭過左台灣啦

拉
on9樓主
定係 5毛

為一清泉報，唔走等打靶？

唯呀

佢死左我地又多粒子彈呀

入美國領事館 要求政治庇護啦，

對抗國安法，最後一招就係立法會35+！ 制度內制衡政府！

人大呢兩日就過
唔知你等唔等到9月呢

拜拜 你自言自語啦
低質五毛

要保命鬥長命
留係度搏拉咩

一齊走佬鬥長命

留係到搏拉?

blocked
account wasted

有得走點解唔走保命緊要呀
利申 無得走

走啦PR

最緊要香港有咩事就走佬先

邊到有得出糧

唔明點解你會咁比較
宜家係咪肥佬黎唔走，之鋒同泛民就唔會被人拉？

善用起底功能
Btw樓主仆街死

肥佬黎條命貴d 得佢可以走

泛民同之峰 就唔會有事 所以唔洗走

唔走等抄家然後蘋果收皮?

嘩屌 我同人大一樣 以家好撚驚

驚你放假先行街街呀

星期一記得番工

你班友係咪痴撚線
唔走等比人捉上去?
留住條命先可以繼續抗爭

抄左間上市公司 加速欖炒

乜唔係要欖炒架咩?

咪撚分化啦DLLM,走又唔得on99,

想批鬥，慳d啦

全港移民去美國抗爭

最緊要留番條命

走唔到果班 就唔撚係人黎既

35+一齊走囉

樓主做咗啲乜？上網批評呢樣嗰樣，好嬲好嬲？

我日日都有食黃店抗爭左

香港 好袂變窮港 個個有錢佬都走

人地走有咩問題
人地係場運動入面做商家佬 做傳媒跑新聞
國安法殺到埋黎 佢都幾乎死硬咁濟
你係咪要人地真係死左先出post 「我會記住你」？
點解下下都要逼人衝去死 而唔考慮下人地可以苟存再係另一個國家support返場運動

0524 0527 拉

200萬都有得走去台灣啦
經營蘋果佢用左幾億啦喎 200萬算係咩?

肥佬做傳媒跑新聞

佢以前做記者?

你知唔知佢呢條罪衰咩

佢篤住個記者 話會搵人搞鳩佢先俾人告

Btw 佢死左 我地就多粒子彈 加速欖炒 應記一功

呢啲撚樣唔同佢路線、激進過佢就係共諜/鬼，家下有事就走佬

建立海外流亡政府。

咩邏輯 咁又點
我屌你老母啊？連登好好玩？

個個香港人都唔留係到共存亡

咁抗爭黎把撚

ok 駁唔到

佢唔走 佢死撚緊

拉。

肥佬黎企到咁前，出錢出力
唔應該出命

係全香港人發起，樓主收皮啦

前線唔走都係死撚緊

係咪可以走哂去

移民都唔俾？你中共邊個強力部門主管？

唔屌得肥老黎架，一陣又話你呀sir 又話你五毛又剩
又話你屌佢就係藍

咁我走先 你搞掂香港先叫我番黎

個個人能力有限 不鬥黃不分化

你幫佢坐監同養佢？

佢有頭有面 佢坐監比我坐監 得到既子彈更大粒

仲邊有人做

天真 黃皮紅心最好分化

叫佢去美大使館送走佢啦